關於剛才見到有市民今日設自助形式的物資站

大家好, 我地係香港自由之書,
曾經發起街站收集同派發現金券,八達通的一班人

首先容我地澄清我地今日無擺街站亦無設立任何自取點
亦沒有以自助形式擺放任何物資供年輕手足自行領取
我地只係搵左人同團體幫手買物資落埸派/親手轉贈現金券
我地相信係有熱心市民自發設立

我地唔抗拒任何團體/組織自發收集及親自派發物資比落埸的朋友
我地唔想做大台, 亦唔會做大台, 唔需要一定經我地捐
但我地唔建議亦唔希望以自助形式
因為最需要的朋友佢地係唔會願意自己去拎,
就連你親身派比佢都唔願收的時候,你寄望佢會自己去拎? 無可能
希望熱心的市民親手, 係親手交物資比出黎夢遊的朋友
你地用自助形式只會益左無需要的人, 幫唔係年輕朋友

我地原意只係想解決佢地食的問題, 慳返筆錢去課裝備,
你地咁樣自助係唔會去到需要的人的手.....

再次希望市民唔好再以自助形式收集同派發物資..
我真係唔想變左係其他手足口中的贖罪券,亦無左我地的原意

圖片由網友轉發比我地

推 各位手足如果見到以上情況煩請收集完落前線親手轉贈... 唔好益左班無需要的人...

推

同意
次次都見到好多唔關事嘅人會收走咗
唔係幫緊前線

睇見幅圖就知道好多香港人仲係同廢老一樣冇腦

push

至少守住個物資站，唔好俾大媽藍絲拎

有日喺銅鑼灣幫手搬物資站，我朋友睇住前面有個大陸大媽(好明顯係行街經過)問個少女啲水係咪唔洗錢，個妹豬真係俾咗支佢

我朋友同我講時我即刻屌佢做乜唔阻止

我地明白有時擺站真係好辛苦同好難把關, 但至少搵個人睇住, 唔好自助.. 真係無用